有冇人試過周街喊

好撚樣衰
兩年前試過幾次 係地鐵 啲眼淚bla bla聲咁流
啲人郁驚撚左我咁款

都*

真係好柒。。。。

我試過 我真係試過
呢幾日都係咁 最近同男朋友分手邊緣 前排佢對我好冷淡 前幾日又話不如大家冷靜下 到真係就黎失去一個人果種感覺好痛苦

有，一路行一路喪喊，d人個個望住我

好似拍ac

有 尋晚分手嗰陣

有

係咪覺得自己好撚柒樣衰

返工搭地鐵喊
返office搭lift喊
放工搭地鐵喊
一直dump低頭費事人望到我個樣

試過
係大街一路行一路喊
最尾忍唔住入左廁所喪喊
d人一入廁所就係咁望住我

死返入被竇喊啦廢柴

有 好柒 但好唔開心忍唔住
盡量都唔俾人見到
搭車嗰陣靜靜雞喊

有 柒係柒左啲 記得一路搭地鐵一路喊 捉住中間條柱之後啲眼淚係咁滴落地 啲人全部 咁樣望住我
但真係太傷心啦

試過搭地鐵，聽住歌，dup低頭訓教

到站個陣一睜開眼，發現副眼鏡有滴水

好彩個陣好夜，車廂唔多人，唔係就柒到仆街

有個陣知道佢一腳踏兩船 我係街行下企下一路喊最後頂唔順直接踎低喊
個陣中三著緊校服 嗰個情境個種感覺到宜家都勁深刻

今個星期差唔多日日都係街喊，其實真係唔想，但係忍唔撚到，佢係禁湧出尼屌

有
上車喊到落車，轉車繼續喊。。。。全程係咁比人望

有 同ex鬧交 一路係個商場行一路係佢身後喊 啲人就一路喊 諗起都覺醜

有
聽到話要分手 佢同左第個一齊 係街爆喊
求其搵張櫈坐底喊到死
之後keep住一段時間 去到邊 食飯乜都好都眼濕濕
忍住唔流落嚟
一開頭係傷心喊 過左排係嬲到喊 點解可以咁對我

有 亦都識幾個朋友試過
有次我打比個朋友 就黎忍唔住
佢用好soft既語氣 好有經驗咁話
「冇事，深呼吸，dup低頭。」

嗰刻對於佢充滿喺街喊經驗呢件事 鄧佢心痛

試過搭緊的士爆喊 個司機係倒後鏡望到乜都無講默默地遞張紙巾俾我

試過係小巴同巴士流淚
都係因為返工

試過係巴士喊
忍唔到
之後望窗扮睇風景

我都係咁

Same
不過我係男

第一次喺感情台認真留言
我有試過 但周邊啲人當自己有精神病咁彈開幾丈遠
嗰陣因爲畀成班朋友夾埋屈 真係忍唔住

朋友當日火化
之後食lunch一路食一路喊

試過 中五嗰年因爲成日同個仆街ex嘈交
無論喺街 喺商場 喺學校 定喺屋企都喪喊

電影feel

屌 quote錯 我係覆上面 係巴士望出去

分手之後個段時間瘋狂喊
日日都喊 只要自己一個就會喊
搭地鐵成日比對面望到自己隻眼開始紅到眼濕濕到係咁流眼淚 巴士上車喊到落車就停

返緊工一冇人就會 好彩因爲戴con成日戴到隻眼好紅又要滴眼藥水所以從來冇人發覺

係好柒 但冇計啦 唔開心呀嘛 係街喊可能因為全部人都唔識冇人知你係邊個所以就咁

有 岩岩分手 自己一個搭車 日日都會經歷佢屋企個站 諗起好多野已經冇左 即刻爆喊

有試過一次真係忍唔住喺街喊，其實我已經拎住張紙巾不停捽眼扮冇嘢，但硬係覺得有好多人望住我喊
唔知點解又咁啱落雨而又冇帶傘
諗住急急腳行過咗馬路就有嘢遮，點知有個女仔問我不如遮埋你呀？我都過對面
雖然只係短短行咗一條馬路，但係如果你仲記得想當年你有傘過一個着住校服又喊緊嘅女仔，我真心想同你講聲多謝

有 試過兩次

一次係一上巴士就忍唔到 特登早幾個站喺條靜啲嘅街落車
唔想俾人見到 之後都係一路行一路喊到收唔到聲

另一次係一上地鐵就嚟料 之後全程dup低頭 死忍爛忍想搵個地方喊
就揀咗去自修室
一坐低就趴喺到喊（冇聲的）成張檯濕哂
之後都係未喊完 再搭車去男朋友屋企
去到唔想佢擔心就忍住 但就同佢講眼瞓想瞓覺
之後就喺床到繼續偷偷地喊

成世人喊得最誇應該都係呢鑊

試過連續喊左三日
之後都好少喊
唔知係咪麻目左

睇小說睇到喊, 扮打喊路

睇到啲comment 都想喊

隻狗係醫院過生,帶住隻狗條屍搭的士,諗住親手幫佢沖多次涼先call寵物善終,上到的士喊到街名都up唔到

試過好多次 其中有一次係果排公公過左身情緒好不穩 同ex long d緊所以打電話俾佢想搵人分擔下 想佢安慰下我 但佢冇經歷過呢d事所以佢開解唔到我 只係好公式地同我講唔好唔開心喇點點點 我聽完同佢收左線就係火車到自己繼續喊 dup低頭就冇人知 次次都係咁

我明
有三次
一次係失戀 係潮特見到一對情侶攬攬錫錫
冇啦啦就喊
二次係失戀 同一個人 wts唔記得嘈交做乜唔開心 係地鐵兩行眼淚流出嚟 冇紙巾冇盛 仲記得係冇表情
第三次係同同性朋友嘈交 本身有芥蒂收埋係心 佢講左啲好過份既野撩出嚟，激動到喊

試過俾以為係朋友既人撚完飯都唔食衝左出去爆喊
一路行一路喊仲要個天落緊雨

係愛呀

個日考完試 一打開whatsapp
收到好朋友過身消息 忍唔住即刻喊左出黎
因為唔想返屋企喊驚嚇親屋企人
結果由旺角行到西九海濱 一路行一路喊
之後成個月sem break無出過街咁濟
日喊夜喊
到依家間唔中都會諗起你 好掛住你

試過生日個日上車喊到落車 到食飯個陣全家同親戚望住我喊 我爸仲要屌我食得咁唔開心咪唔好食